講起中毒 我之前曾經down過一個高登仔整既軟件

我開左個程式之後滑鼠同鍵盤都失左靈,要人手reboot部機先郁得番,咁樣係咪病毒黎

果D似條友玩下你姐,應該無野GE